官商鄉黑 英文點講？

government, business, rural people, gangster

Bad guys

This is China.

All is CPC

認真？

Chi~na

Money laundering

Darkness

conspiracy

Chi-na style Corruption

Chinese pig

Govbusslocforcegang

They all black as fuck

hypocritic bureaucracy?

Pokai

chi-naeses

統稱HK government？

Bureaucrats, Entrepreneurs, Rural powers, triad-groups.

Collusion

China

They go to school by bus

Those behind the scene

Goon Sheung Heung Black